嘩，Mavic Pro $500部

真係好搵，一隻隻傻Hi送錢比人洗

堅野成套差唔多成皮野
依加500蚊有
點解可以咁撚on9
呢個世界點解會有呢咁既傻仔以為自己執到寶 以為自己好撚醒既超級大傻仔

限售150部，但依家有1556部已售

我愛香港

佢地咁撚蠢比人呃
真係幫唔過

留名睇中伏

5000 會多人買d

門市在台灣
但比錢fb 係香港宣傳
佢要整個門市
係觀塘個d地方開幾千蚊租
請多個ft 萌幾蚊/month
都唔請

但on9仲要信

售出千鳩幾部
全港加埋都唔知有無呢個數

你真係唔驚人起底

老子甚麼鬼也不怕
利申：留言已被人del左

push